KEY,English,Français,Spanish
Flag,Flag-US,Flag-FR,Flag-ES
ChooseLanguage,Language,Language,Idioma
Info,Localization example,Par exemple la localisation,
Desc,English localization,La localisation française,
Paragraph,"This example shows how to ""implement"" localization using NGUI. In order to localize a widget, simply attach [000000]UILocalize[-] script to it. The script will localize the sprite if it's a [000000]UISprite[-], or the text if it's a [000000]UILabel[-]. If you want to localize something else, just implement the [000000]OnLocalize[-] function. Either way, the actual data is defined via text assets specified on the [000000]Localization[-] script which must be present in the scene.","Cet exemple montre comment implémenter la localisation en utilisant NGUI. Pour localiser un widget, il suffit d'y attacher le script [000000]UILocalize[-]. Ce script localisera le sprite si c'est un [000000]UISprite[-], ou le texte si c'est un [000000]UILabel[-]. Si vous voulez localiser autre chose, il suffit d'implémenter la fonction [000000]OnLocalize[-]. Dans tous les cas, les données sont définies par l'intermédiaire de documents texte spécifiés dans le script [000000]Localization[-] qui doit être présent dans la scène.",
Sound,Sound,Son,Sonido
Language,English,Français,Spanish
Music,Music,Musique,Música
NewGame,New game,New game,Nueva partida
ButtonCredits,"Credits","XXX","Créditos"
Quit,Quit,Quit,Salir
Loading01,"Initializing systems...","FFF","Iniciando los sistemas..."
Loading02,"Switching on cameras...","FFF","Enciendiendo cámaras..."
Loading03,"Microphones activated...","FFF","Micrófonos activados..."


Health,Health:,Health:,Salud:
Hunger,Hunger:,Hunger:,Hambre:
Comfort,Comfort:,Comfort:,Confort:
Fun,Fun:,Fun:,Diversión:
Money,Money:,Money:,Dinero:
Down,Down,Down,Bajando
Up,Up,Up,Subiendo
Day,Day ,Day ,Día 
,,,
PoliticalAffinity,"Political\naffinity","XXX","Afinidad\npolítica"
NoMoney,"Not enough money.","XXX","No tiene suficiente dinero."
CantUse,"Your are using other device.","XXX","Estas usando otro dispositivo".
TV,Watch TV and get paid!,XXX,¡Mira la televisión y gana un sueldo!
NewsPaper,"The Truth.\nFree Daily Bulletin.\nKeep informed!","XXX","La Verdad.\nBoletín diario gratuito.\n¡Mantente Informado!"
ExitCondition,You need written permission from the government.,XXX,Necesitas un permiso del gobierno.
PoliticalAffinity,Political Affinity:,Political Affinity:,Afinidad politica:
TotalMoney,"Total money earned: ", "XXX", "Dinero total ganado: "
TotalDaysPlayed,"Total days: ","XXX","Días Totales: "
Sink,"Sink: $1","XXX","Lavabo: 1$"
Fridge,"Fridge: $1","XXX","Nevera: 1$"
Books,"Books: $1","xxx","Libros: 1$"
Stove,"Stove: $2","XXX","Estufa: 2$"
Lottery,"Lottery: $1\nYou can win a full-time job!","XXX","Lotería: 1$\n¡Puedes ganar un trabajo a tiempo completo!"
Shower,"Shower: $5","XXX","Ducha: 5$"
Bed,"Bed: free!","XXX","Cama: ¡gratis!"
Drugs,"Drugs: $2","XXX","Drogas: 2$"
EuthanasiaMachine,Automatic Euthanasia Machine.\nPlease enter to end.\nTax free.,XXX,"Máquina de Eutanasia Automática.\nPor favor, entre para terminar.\nLibre de impuestos."
Window,"Window: ",XXX,"Ventana: " 
Radio,"Radio: 2$","XXX","Radio: 2$"  
TVForest,"Relaxing Scenes: 1$","XXX","Escenas Relajantes 1$"  
Computer,"Computer: 4$","XXX","Computadora: 4$"  
Telephone,"Erotic Line: 5$","XXX","Línea Erótica: 5$"  
Medkit,"Medical Kit: 2$","XXX","Kit Médico 2$"  
Mannequin,"Mannequin: 10$","XXX","Maniquí: 10$"
DoorSuccess,"Congratulations!! You have bought a permit to leave home. Now you can search for a job.","XXX","¡Enhorabuena! Ha comprado un permiso para salir de casa. Ahora podrá buscar un trabajo."
DoorNotSuccess,"To be able to leave home you need to buy a written permision. The price is 500 $","XXX","Para poder salir de casa necesita comprar un permiso. Su precio es de 500 $"
HuntRat,"Hunt it!\nReward: 1$","XXX","¡Cázala!\nRecompensa: 1$"
PackageFromStreet,"Open it!","XXX","¡Ábrelo!"

WindowLook,"Look at the window","XXX", "Mira por la ventana"
WindowNothing,"Window: nothing interesting today.","XXX","Ventana: hoy no hay nada interesante."
BreakingNews,"The Truth has arrived!","XXX","¡La Verdad ha llegado!"
,,,
PoliticalChannel,"Politics: 0,1 $","XXX","Política: 0.1 $"
ReligionChannel,"Religion: 0,2 $","XXX","Religión: 0.2 $"
EntertainmentChannel,"Entertainment: 0,05 $","XXX","Entretenimiento: 0.05 $"
NewsChannel,"News: 0,08 $","XXX","Noticias: 0.08 $"
SportsChannel,"Sports: 0,07 $","XXX","Deportes: 0.07 $"
PornChannel,"Porn: 0 $","XXX","Porno: 0 $"
,,,
LotteryMessage00,Your number: ,XXX,Su número: 
LotteryMessage01,Winning lotery number: ,XXX,Número premiado: 
LotteryMessage02,Keep trying.,XXX,Siga intentándolo.
LotteryMessage00_win01,"Congratulations! You guessed 1 number and you won 1$", XXX, "¡Enhorabuena! Has acertado 1 número y has ganado 1$"
LotteryMessage00_win02,"Congratulations! You guessed 2 numbers and you won 2$", XXX, "¡Enhorabuena! Has acertado 2 números y has ganado 2$"
LotteryMessage00_win03,"Congratulations! You guessed 3 numbers and you won 10$", XXX, "¡Enhorabuena! Has acertado 3 números y has ganado 10$"
LotteryMessage00_win04,"Congratulations! You guessed 4 numbers and you won 100$", XXX, "¡Enhorabuena! Has acertado 4 números y has ganado 100$"
LotteryMessage00_win05,"Congratulations! You guessed all numbers and you won a full time job!", XXX, "¡Enhorabuena! ¡Has acertado todos los números y has ganado un trabajo a tiempo completo!"
,,,
SaludoInicial,"Congratulations!\nAfter your long period in the community civic camp, you have been promoted to a second-class citizen. You won't share a bathroom anymore!\nTo enjoy your new home, you will only have to watch television to earn money to pay for the services you use.\nIf you decide to leave before the end of the testing period you will have to use the euthanasia machine to leave the house but you will lose your progress.\n\nJustice and Work!","FFF","¡Enhorabuena!\nTras su largo periodo en el campamento cívico comunitario, ha sido ascendido a ciudadano de segunda. ¡Ya no tendrá que compartir baño con nadie!\nPara disfrutar de su nueva vivienda sólo tendrá que ver la televisión para ganar dinero y así poder pagar los servicios que use.\nSi decide abandonar antes de finalizar el periodo de pruebas tendrá que usar la máquina de eutanasia para dejar la casa pero perderá su progreso.\n\n¡Justicia y trabajo!"
News000,"Remember! Our government, The Trinity, provides you with a house and for just a small fee will give you everything you need. You will be able to pay for these expenses by watching television. \nThe longer you sit in front of your TV, the better your quality of life will be! \nAnd if you display exemplary behavior, you will receive more items to make your life more comfortable! \nDuring the first day you will be able to investigate your new house without any cost. Starting tomorrow, you will make money watching TV!\n\nJustice and Work! .",XXX,"¡Recuerde! Nuestro gobierno, La Trinidad, le proporciona una casa y lo necesario para satisfacer sus necesidades vitales a cambio de una módica cantidad. Podrá hacer frente a estos gastos viendo la televisión.\n¡Cuánto más tiempo pase frente al aparato mejor será tu calidad de vida!\n¡Y si su comportamiento es ejemplar, recibirá más dispositivos para hacer tu vida más confortable! \nDurante el primer día podrá investigar su nueva casa sin ningún coste. ¡A partir de mañana empieze a ganar dinero viendo la televisión!\n\n¡Justicia y trabajo!"
News001,"For your good behavior and your commitment to the government’s vision, you have been granted the privilege of participating in the national lottery. \n For a small fee you can participate in the drawing for a life-long job or prizes between 1$ and 100$.\n\nAnd what the hell! It's also fun! \n\nJustice and Work!",XXX,"Por su buen comportamiento y su compromiso con la labor del gobierno, se le ha concedido el privilegio de participar en la lotería nacional.\nPor un módico precio podrá participar en el sorteo de un trabajo fijo o premios entre 1$ y 100$. \n¡Qué diablos! ¡Además es divertido! \n\n¡Justicia y trabajo!"
News002,"The new subsidy registrations, awarded by The Trinity, have increased by 0.5% this week. That means more people can have their daily needs taken care of every day. \n\nJustice and Work!",XXX,"Las nuevas altas de subsidio, otorgadas por La Trinidad, han aumentado esta semana un 0.5%. Eso significa que cada día más personas pueden tener sus necesidades vitales cubiertas. \n\n¡Justicia y trabajo!"
News003,"The government knows that it's getting colder and colder.\nFor this reason, The Trinity wants to give you a fancy stove that will undoubtedly make you more comfortable at home.\n\nJustice and Work!",XXX,"El gobierno sabe que los días empiezan a ser fríos.\nPor ello La Trinidad quiere regalarle una estilosa estufa que, sin duda, hará más confortable su vivienda. \n\n¡Justicia y trabajo!"
News004,"The audience data for this week shows even higher ratings than last week. All TV networks are experiencing higher ratings than ever before.\n\nJustice and Work!",XXX,Los datos de audiencia de esta semana prometen superar a los de la semana anterior. Todas las cadenas experimentan cifras mejores que los resultados previos. \n\n¡Justicia y trabajo!
News005,"Thousands of people have taken to the streets to demand more freedom to step out of their houses. We ask that you stay at home and do not look out the window, because you could be injured --or worse. \nThe Trinity reminds you that these measures were taken to ensure the safety of all citizens, and were approved by the majority of the population in a referendum. \n\nJustice and Work!",XXX,"Miles de personas se están manifestando demandando más libertad para salir a la calle. Le pedimos que permanezca en su casa y no se asomen a la ventana ya que podrían resultar heridos o algo peor. \nEl Gobierno de la Trinidad le recuerda que estas medidas se tomaron para garantizar la seguridad de todos los ciudadanos y fueron aprobadas por mayoría de la población en referéndum. \n\n¡Justicia y trabajo!"
News006a,"The security forces managed to stop the insurrection that sought to overthrow the Trinity yesterday, albeit at a high cost. 23 police officers and 5 rioters died, 2 of them with lit Molotov cocktails in their hands. \nFor staying home, not supporting the rioters, and not looking out the window, both the Ministry of Safety and Public Order, and the Ministry of Citizen Comfort have decided to reward you with a collection of the best-reviewed classic comedies for your viewing pleasure. \n\nJustice and Work!",XXX,"El violento golpe de estado que ayer trató de derrocar al Gobierno de la Trinidad pudo ser contenido por las fuerzas de seguridad aunque a un alto precio. 23 polícias murieron y 5 opositores, 2 de ellos mientras manipulaban un cocktail molotov. \nPor haberse quedado en casa, no haber apoyado a los alborotadores y no haberse asomado a la ventana el Ministerio de Seguridad y Orden Público, junto al Ministerio de Comfort Ciudadano han decidido premiarle con una biblioteca con las mejores comedias clásicas revisadas que sin duda encontrará muy divertidas. \n\n¡Justicia y trabajo!"
News006b,"The security forces managed to stop the insurrection that sought to overthrow the Trinity yesterday, albeit at a high cost. 23 police officers and 5 rioters died, 2 of them with lit Molotov cocktails in their hands. \nFor staying home and not supporting the rioters, both the Ministry of Safety and Public Order, and the Ministry of Citizen Comfort sincerely thank you, but remind you that looking out the window during a revolt can be very dangerous. \nIncidentally, your request for a new bed has been submitted and has been placed in line behind the requests of other more obedient citizens.\n\nJustice and Work!",XXX,"El violento golpe de estado que ayer trató de derrocar al Gobierno de la Trinidad pudo ser contenido por las fuerzas gubernamentales aunque a un alto precio. 23 polícias murieron y 5 opositores, 2 de ellos mientras manipulaban un cocktail molotov. \nEl Ministerio de Seguridad y Orden Público, junto al Ministerio de Comfort Ciudadano quiere agradecerle no haber participado en los alborotos pero le recuerda mirar por la ventana durante una revuelta puede ser muy peligroso. Y hablando de ello, su solicitud de una nueva cama ha sido puesta a la cola de las peticiones de otros ciudadanos más obedientes.\n\n¡Justicia y trabajo!"
News007,"Breaking news! \nThe Secretary of State for Security has been arrested for driving after his curfew. He has been immediately fired and will be tried for breaking the law. Justice is the same for everyone, and members of the government must set an example. \n\nJustice and Work!",XXX,¡Últimas noticias! \nEl Secretario de Estado para la seguridad ha sido detenido por circular por la calle fuera de su horario autorizado. Ha sido destituido automáticamente y será juzgado por quebrantar la ley. ¡La justicia es igual para todos y los miembros del gobierno deben dar ejemplo! \n\n¡Justicia y trabajo!
News008,"As you know, illegal drugs can cause serious damage to your health. That is why the government provides you with legal drugs that are both fun and risk-free. \nThe taxes collected will be used for new subsidies.\n\nJustice and Work!",XXX,"Como bien sabe, las drogas ilegales son perjudiciales para la salud. Por eso el gobierno le proporciona unas drogas legales que no solo no son un riesgo para usted sino que además son divertidas. \nLos impuestos recaudados se destinarán a nuevos subsidios. \n\n¡Justicia y trabajo!"
News009,"The Ministry of Communication is analizing the viewers’ preferences to offer more relevant content. Sports and porn channels will be available soon! \nThe government's primary goal is the welfare of its citizens. \n\nJustice and Work!",XXX,"Desde el Ministerio de Comunicación se están estudiando los gustos de los espectadores para adaptar mejor los contenidos. ¡Canales de deportes y pornografía pronto disponibles! \nEl objetivo del gobierno es, ante todo, su bienestar. \n\n¡Justicia y trabajo!"
News010,"The Trinity would like to remind you that you are able to enjoy this house because a previous tenant chose to end their life. Suicide is both legal and ethical, and it allows somebody else to enjoy a new home.\nThe euthanasia machine is available for this very purpose. Consider using it if you do not find enough motivation to keep going in your day to day.\n\nJustice and Work!","XXX","La Trinidad le recuerda que usted disfruta de esta vivienda gracias a que un inquilino anterior decidió acabar con su vida. El suicidio es legal y ético, permite a otra persona disfrutar de una casa.\nPara ello tiene a su disposición la máquina de eutanasia. Valore usarla si no encuentra suficiente motivación en el día a día.\n\n¡Justicia y trabajo!"
News011,"Congratulations! Today begins the broadcast of the new sports channel.\nYou can enjoy the most exciting sports of the best national leagues and tournaments.\nEvery day, after a brief speech and after listening to our national anthem, a new match! \n\nJustice and Work!,"XXX,"¡Felicidades! Hoy se activa el nuevo canal de deportes.\nPodrá disfrutar de los partidos más apasionantes de las mejores ligas y torneos nacionales.\nTodos los días, tras un breve discurso y después de escuchar nuestro himno nacional, ¡un nuevo partido!\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News012,"Thanks to the laws voted and passed in referendum by citizens (among which you are not yet), a large group of dissidents who did not meet the minimum level of political affinity with The Trinity will be sent to a reeducation field.\nThis will allow to allocate the resources that these people used to others in need, like you.\n\nWe hope they can one day be better people and maybe citizens.\n\nJustice and Work!","XXX","Gracias a las leyes aprobadas en referéndum por los ciudadanos (entre los que usted no está todavía), se enviará a campos de reeducación a un gran grupo de disidentes que no cumplían el nivel mínimo de afinidad política con La Trinidad.\nEsto permitirá destinar los recursos que esta gente consumía a otros más necesitados como usted.\nEsperamos que puedan volver algún día siendo mejores personas y quizá ciudadanos.\n\nJusticia y Trabajo!"
News013,"The Trinity celebrates today the act of sacred communion this quarter.\nThe soul of all the assistants will be purified and this way they will be able to accede after this life to the place reserved to the good citizens.\nEven if you do not have permission to leave the house, you can see it from your window. The attendees will pray that you can join them in the near future, if you do not die before.\n\nJustice and Work!","XXX","La Trinidad celebra hoy el acto de comunión sagrada de este trimestre.\nEl alma de todos los asistentes será purificada y podrá acceder después de esta vida al lugar reservado a los buenos ciudadanos.\nAunque usted no tenga permiso para salir de casa, puede verlo desde su ventana. Los asistentes rezarán para que usted pueda unirse a ellos en un futuro cercano, si no fallece antes. \n\n¡Justicia y Trabajo!"
News014,"Today the monthly distribution of food is being made among the most needy. Despite the economic problems, The Trinity does not want to leave anyone in the way.\nThe beneficiaries do not yet have the status of citizens so the government allocates part of the budget to help them with the hope that one day they will leave their precarious situation. Join this celebration and it will have its reward!
However, it is necessary to insist that almsgiving is not the solution and encourages everyone to fight hard to get a job and be full citizens.\nHowever, it is necessary to insist that almsgiving is not the solution and encourages everyone to fight hard to get a job and be full citizens.\n\nJustice and Work!","XXX","Hoy se está haciendo el reparto mensual de comida entre los más necesitados. Pese a los problemas económicos, La Trinidad no quiere dejar a nadie en el camino.\n\nLos beneficiados no tienen todavía el estatuto de ciudadanos por lo que el gobierno destina parte del presupuesto en ayudarles con la esperanza de que algún día dejen su precaria situación.¡Únase a esta celebración y tendrá su recompensa!\nSin embargo, es necesario insisitir en que la limosna no es la solución y anima a todo el mundo a luchar duro por conseguir un trabajo y ser ciudadanos de pleno derecho.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News015,"Today is the anniversary of the creation of the government of The Trinity!\n\nTo celebrate and, as is traditional, all workers have the day off and so they can attend the political rally that will take place in The Trinity Square.\n\nDuring this event, the Minister of Economy will speak about the tax changes next year and will respond to any doubts and questions made by the attendees. Get involved from your house, your voice will be heard!\n\nJustice and Work!","XXX","¡Hoy es el aniversario de la creación del gobierno de La Trinidad!\n\nPara celebrarlo y, como es tradicional, todos los trabajadores tienen el día libre para que puedan asistir al mitin político que tendrá lugar en la Plaza de La Trinidad. \n\nDurante el acto el Ministro de Economía hablará de las novedades impositivas del próximo año y responderá a las dudas y preguntas que le hagan los asistentes.¡Participe desde su casa, su voz será escuchada!\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News016,"Attention, attention! Groups of rioters are raiding factories and industries. The peat is destroying the machinery and industrial robots with the argument that industrialization and technology are responsible for the scarcity of jobs.\nThe Trinity has issued a statement condemning these events and telling the population to close doors and windows because of the danger.\nIt is important to remember that part of the labor problem is due to the inefficiency of the human workforce to perform mechanical and routine activities in front of the robotic machinery, much faster, more precise and constant. For this reason, the economic programs that keep busy people watching TV without training were developed.\n\nJustice and Work!","Comic Robots","¡Atención, atención! Grupos de alborotadores están asaltando las fábricas e industrias. La la turba está destrozando la maquinaria y los robots industriales con el argumento de que la industrialización y la tecnología son los responsables de la escasez de puestos de trabajo.\n\nLa Trinidad ha emitido un comunicado condenando estos hechos y adivirtiendo a la población de que cierre puertas y ventanas por el peligro que hay.\nEs importante recordar que parte del problema laboral se debe a la ineficacia de la mano de obra humana para realizar actividades mecánicas y rutinarias frente a la maquinaria robótica, mucho más rápida, precisa y constante. Por este motivo se desarrollaron los programas ecónomicos que mantienen ocupados viendo televisión a la población sin formación.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News017,"As is tradition, some people will be promoted to the category of citizens thanks to their commitment to The Trinity and their good behavior. Please check the list to check if your name is on it and notify the competent authority.\n@Cryptic Hybrid \n@Cyberwolfgames \n@CazGirl_Plays \n@suriver22 \n@LilacGamer\nIf you have been promoted please send the corresponding notification. If it is not received within a month you will lose the status of citizen.\n\nJustice and Work!","XXX","Como ya es tradición, algunas personas serán ascendidas a la categoría de ciudadanos gracias a su compromiso con La Trinidad y a su buen comportamiento. Por favor, revise la lista para comprobar si su nombre está en ella y avise a la autoridad competente.\n@Cryptic Hybrid \n@Cyberwolfgames \n@CazGirl_Plays \n@suriver22 \n@LilacGamer\nSi usted también ha sido ascendido envíe la correspondiente notificación en el plazo de un mes. Si ésta no es recibida perderá la condición de ciudadano.\n\n¡Justicia y trabajo!"
News018,"Music makes the heart happy and the Trinity wants happy hearts.\nNow you can listen to the best radio stations with different musical styles.\n\nChoose yours!\n\nJustice and Work!","RADIO","La música alegra el corazón y La Trinidad quiere corazones alegres. \nAhora podrá escuchar las mejores emisoras de radio con diferentes estilos musicales.\n\n¡Escoja el suyo! \n\n¡Justicia y Trabajo!"
News019,"Recent scientific studies have shown that long stays in enclosed spaces can produce Cabin Fever.\n\nWe are very concerned about your health, so a monitor will be installed that will project images of outdoor landscapes. In this way you will fight the depression and irritability that this disease can cause. And all for a ridiculous price, cheaper than any medicine or trip to the countryside!\n\nJustice and Work!","TVForest","Estudios científicos recientes han comprobado que las estancias largas en lugares cerrados pueden producir claustrofobia y depresión.\n\nNos preocupamos mucho por su salud por eso se va a instalar un monitor que proyectará imágenes de paisajes al aire libre. De esta forma combatirá la depresión y la irritabilidad que puede producirle esta situación. Y todo por un precio irrisorio, ¡más barato que cualquier medicina o viaje al campo!\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News020,"We have detected that the audience demands more channels that provide fun. After shuffling different options we have found that what can be more fun is sex.\n\nThe selection of pornographic productions has been carried out under the strictest sanitary and labor controls, which is why it is guaranteed at all times that the work of the actors complies with the strictest safety standards.\n\nUnfortunately the remuneration for watching this new channel will not be possible. Sorry for the inconvenience.\n\nJustice and Work","XXXº","Hemos detectado que que la audiencia demanda más canales que le proporcionen diversión. Después de barajar diferentes opciones hemos comprobado que lo que más diversión puede proporcionar es el sexo.\n\nLa selección de producciones pornográficas ha sido realizada bajo los más estrictos controles sanitarios y laborales por lo que se garantiza en todo momento que el trabajo de los actores ha sido seguro.\n\nPor desgracia la remuneración por ver este nuevo canal no va a ser posible. Disculpen las molestias.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News021,"From today you will have a new news channel active. Through it you can be informed of the latest news as well as the communications made by the government of La Trinidad.1\n\nTo ensure the highest quality information content, we will have the best professionals. They have passed a rigorous selection process by the Ministry of Labor and the Ministry of Domestic Policy, which guarantees their impartiality.\n\n\n\nThe new channel is born from the commitment not only to inform but also to entertain you. For this, you will have the most modern resources to bring the reality to your home in the most pleasant way possible.\n\nJustice and Work!","News Channel","Desde hoy tendrá activo un nuevo canal de noticias. A través de él podrá estar informado de la actualidad más reciente así como de los comunicados que haga el gobierno de La Trinidad.\n\nPara garantizar el contenido informativo de más calidad, se contará con los mejores profesionales. Estos han superado un riguroso proceso de selección por parte del Ministerio de Trabajo y del Ministerio de Política Interior, que garantiza su imparcialidad.\n\nEl nuevo canal nace del compromiso no sólo de informar sino también de entretenerle. Para ello dispondrá de los más modernos medios para llevarle la realidad a su casa de la forma más amena posible.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News022,"The process to obtain citizenship is hard and gets them to surrender even the strongest. The Trinity wants you to successfully overcome this difficult test and therefore will provide you with specialized help.\nA modern computer has been installed in your home that will allow you to communicate through computer protocols that allow online text chat and social networks access through a full keyboard. What advanced times we are living, right? \nThrough this device you can talk with other citizens and consult with expert psychologists to help you find solutions to your problems.\n\nYou can rest assured that the confidentiality of your questions is covered by the patient-therapist-state agreement.\n\nJustice and Work!","XXX","El proceso para obtener la ciudadanía es duro y consigue que se rindan hasta los más fuertes. La Trinidad quiere que supere con éxito esta difícil prueba y por ello le va a proporcionar ayuda especializada. \nSe ha instalado en su casa una moderna computadora que le permitirá comunicarse mediente protocolos informáticos que permiten realizar chat de texto online y acceso a redes sociales a través de un completo teclado. Qué tiempos tan avanzados estamos viviendo, ¿verdad?\nA través de este dispositivo podrá hablar con otros ciudadanos y consultar con expertos psicólogos que le ayudarán a encontrar soluciones a sus problemas.\n\nPuede estar tranquilo ya que la confidencialidad de sus consultas queda amparada por el acuerdo paciente-terapeuta-estado.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News023,"Loneliness can become a serious problem and due to the scarcity of resources we have, we can not assign a couple to all individuals.\nHowever, recent scientific studies have shown that masturbation is as healthy as it is fun. Therefore we have enabled an erotic line in which you can choose between the different options we offer.\nFirst of all we care about your health.\n\nJustice and Work!","Teléfono","La soledad puede llegar a ser un problema grave y debido a la escasez de recursos que tenemos, no podemos asignar una pareja a todos los individuos.\nSin embargo, estudios ciéntíficos recientes han demostrado que la masturbación es tan saludable como divertida. Por ello hemos habilitado una línea erótica en la que podrá elegir de entre las diferentes opciones que le ofrecemos.\nAnte todo nos preocupamos por su salud.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News024,"Access to the state health system is restricted to full citizens. As you do not belong in this category you can not be treated by the medical service if you need it. But the government does not want to abandon it to your fate.\n\nTherefore, you will be provided with a personal medical equipment that you can use when you have symptoms of a disease. You can also find a very easy to read manual where you will be explained how to administer the remedies you need. Use your medical equipment when you think you need to regain your health.\n\nDisclaimer: the use of this equipment is done under your own responsibility, being responsible for any possible side effects you may have.\n\nJustice and Work!","medkit","El acceso al sistema sanitario estatal está restringido a los ciudadanos de pleno de derecho. Como usted no pertenece a esta categoría no puede ser tratado por el servicio médico si lo necesita. Pero el gobierno no quiere abandonarle a su suerte.\n\nPor ello se le va a proporcionar un equipo médico personal que podrá usar cuando tenga síntomas de alguna enfermedad. Además podrá encontrar un manual muy fácil de leer donde se le explicará cómo administrar los remedios que necesite. Use su equipo médico cuando crea que necesite recuperar su salud.\n\nExención de responsabilidad: el uso de este equipo lo realizará bajo su propia responsabilidad, siendo responsable de los posibles efectos secundarios que pueda tener.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News025,"You will have seen that we have a problem with the rat population. The Trinity admits its failure and will dismiss the Minister of Health for his inability to manage the crisis.\nYou can be part of the solution yourself. Try to catch them if you have not already done so, and why not even, feed on them.\nAlso, in case you did not know yet, the government will pay you $ 1 for each dead rat, in compensation for health problems that may cause\n\nJustice and Workª","XXX","\nHabrá comprobado ya que tenemos un problema con la población de ratas. La Trinidad admite su fracaso y va a destituir al Ministro de Sanidad por su incapacidad para gestionar la crisis.\nUsted mismo puede ser parte de la solución. Intente cazarlas si no lo ha hecho ya, e ¿incluso por qué no?, aliméntese con ellas.\nAdemás por si no lo sabía aun, el gobierno le pagará 1$ por cada rata muerta, en compensación por los problemas de salud que le puedan ocasionar.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News026,"The Trinidad wants to thank this group of select counselors for their involvement with the party and with our country.\n@MarioAlba78\n@ValhallaCats\n@HiWarp\n@Alcarendor\nTheir new responsibilities will be known as soon as the work of the other counselors is evaluated.The government needs working people like them, not parasites.\n\nJustice and Work!","XXX","La Trinidad quiere agradecer su implicación con el partido y con nuestro país a este grupo de selectos consejeros.\n@MarioAlba78\n@ValhallaCats\n@HiWarp\n@Alcarendor\nSus nuevas responsabilidades se conocerán en cuanto se evalúe el trabajo del resto de consejeros.El gobierno necesita gente trabajadora como ellos, no parásitos.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News027,"You may feel like you're wasting your time in front of a screen, spending money, not saving while your life goes on day after day.\nIn the low moments think about the fortune you have. It could be one of those people who can not enjoy the tranquility of having a roof, without the freedom to choose between the different channels at their disposal or the large number of products that meet their needs.\nIf after reflection you still can not find your pleasant existence, do not hesitate to use the euthanasia machine. You will not have any type of penalty or suffer ethical judgment.\n\nJustice and Work!","XXX","Es posible que sienta que está perdiendo el tiempo delante de una pantalla, gastando dinero, sin ahorrar mientras su vida pasa un día tras otro. \nEn los momentos bajos piense en la fortuna que tiene. Podría ser una de esas personas que no pueden disfrutar de la tranquilidad de tener un techo, sin libertad para elegir entre los diferentes canales a su disposición o la gran cantidad de productos que satisfacen sus necesidades.\nSi después de reflexionar sigue sin encontrar su existencia placentera, no dude en usar la máquina de eutanasia. No tendrá ningún tipo de penalización ni sufrirá enjuiciamiento ético.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News028,"When was the last time you spoke with your parents? It is possible that when you had the opportunity, you would not do it and now you are regretting it.\nNo problem, this can serve as motivation. Strive to save and show that you are someone respectable. This way you will get a permit to leave the house and you will be able to see your loved ones.\n\nThe permit costs $ 500.\nJustice and Work!","XXX","¿Cuándo fue la última vez que habló con sus padres? Es posible que cuando tuvo la oportunidad no lo hiciera y ahora se esté lamentando.\nNo hay problema, esto puede servirle de motivación. Esfuércese en ahorrar y demuestre que es alguien respetable. Así consiguirá un permiso para salir de casa y podrá ver a sus seres queridos.\n\nEl permiso tiene un precio de 500$.\n\n¡Justicia y Trabajo!"
News029,"Do you think you are unable to realize your dreams? Do not worry, most people never get it and nothing happens either.\nEnjoy the day to day although they all seem the same and try to sleep with a clear conscience. In the end we all have to leave one day.\nBut remember that to thrive must be akin to the system! It is the only way in which WE guarantee that your dreams can be fulfilled (with much effort and sacrifice)\n\nJustice and Work!","XXX","¿Se ve incapaz de realizar sus sueños? No se preocupe, la mayoría de la gente nunca lo consigue y tampoco pasa nada.\nDisfrute del día a día aunque le parezcan todos iguales y trate de dormir con la conciencia tranquila. Al final todos tenemos que irnos algún día.\n¡Pero recuerde que para prosperar debe ser afín al sistema! Es la única forma en la que NOSOTROS le garantizamos que sus sueños puedan cumplirse (con mucho esfuerzo y sacrificio)\n\n¡Justicia y Trabajo!"
,,,
HiddenStory00,"At last I have been assigned a house, a place to form my own home. I finally got out of that field. It has been very hard but I can not be happier. All this effort has been worth it.\n\nI love my new house, I have a lot of comforts and I just have to spend some time in front of the TV to enjoy them.\n\nIt still smells funny and some furniture is a bit old. I will try to decorate the house and make it little by little more beautiful and comfortable.\n\nI'm going to start with my daily routines and try to save some money. I think that over time I will be very happy here.","XXX","Por fin me han asignado una casa, un lugar para formar mi propio hogar. Por fin pude salir de aquel campo.Ha sido muy duro pero no puedo estar más feliz. Todo este esfuerzo ha merecido la pena.\n\nMe encanta mi nueva casa, tengo un montón de comodidades y sólo tengo que pasar un tiempo frente al televisor para poder disfrutar de ellas.\n\nTodavía huele rara y algunos muebles están un poco viejos. Intentaré decorar la casa y hacerla poco a poco más bonita y confortable.\n\nVoy a empezar con mis rutinas diarias y a intentar ahorrar un poco de dinero. Creo que con el tiempo voy a ser muy feliz aquí."
HiddenStory01,"Several months have passed and my routine is reduced to sleep, clean up, eat, watch TV and try not to die of boredom. I managed to save something but I spent it on that damn machine. For some reason I thought that the promise of a job as a reward was worth the risk.\n\nMy only distraction is reduced to watching a show on television and to masturbate with the erotic channel. The house seems to me tremendously small and I can not save anything. If only he could change something...\n\n From time to time the government gives me a new device and for a while it seems that the novelty makes my life a bit brighter but the effect disappears quickly. After all, they are like the drug that the government gives us, with a slightly longer effect and without your head hurting later.\n\nI do not know how long I can be like this. At first I saw myself living in this house for years but now all I want to do is jump out the window and try to fly. Whether I fly or fall, I think they are better options than staying here one more day. I just need courage ...","XXX","Han pasado varios meses y mi rutina se reduce a dormir, asearme, comer, ver la tele y tratar de no morirme de aburrimiento. Conseguí ahorrar algo pero me lo gasté en esa maldita máquina. Por algún motivo pensé que la promesa de un trabajo como premio merecía la pena el riesgo.\n\nMi única distracción se reduce a ver algún espectáculo en televisión y a masturbarme con el canal erótico. La casa me parece tremendamente pequeña y no oconsigo ahorrar nada. Si por lo menos pudiera cambiar algo...\n\nDe vez en cuando el gobierno me regala un nuevo dispositivo y durante un tiempo parece que la novedad alegra un poco mi vida pero el efecto desaparece rápido. Al fin y al cabo son como la droga que nos proporciona el gobierno, con un efecto un poco más largo y sin que luego te duela la cabeza.\n\nNo sé el tiempo que podré estar así. Al principio me veía viviendo en esta casa durante años pero ahora lo único que quiero es saltar por la ventana e intentar volar. Tanto si vuelo como si caigo me parecen mejores opciones que seguir aquí un día más. Sólo necesito valor..."
HiddenStory02,"When I thought I was going to lose my mind someone knocked on my door and you appeared in my life. At first I did not know what to do with you but the day to day is becoming much more bearable.\n\nSometimes I find myself looking at you for no reason and even thinking about things we can do but quickly return to my obligations. If we want to eat, we have to watch this stupid television!\n\nI do not know if The Trinity forbids this but I know that you are giving me the illusion of living so, just in case, I prefer that we keep the secret.","XXX","Cuando pensaba que iba a perder la cabeza alguien tocó a mi puerta y apareciste en mi vida. Al principio no sabía que hacer contigo pero el día a día se está volviendo mucho más llevadero.\n\nA veces me sorprendo mirándote sin ningún motivo e incluso pensando en cosas que podemos hacer pero rápidamente vuelvo a mis obligaciones. ¡Si queremos comer hay que ver esta estúpida televisión! \n\nNo sé si La Trinidad prohibe esto pero sé que me estás devolviendo la ilusión por vivir así que, por si acaso, prefiero que mantengamos el secreto."
HiddenStory03,"I have to find a way to optimize my television time or trick the device in some way. Not only to be able to pay for our basic needs but to spend as much time as possible by your side.\n\nI can not think of anything else. You're the first thing I have in my head when I get up and the last thing when I go to bed. You make the hours seem like minutes and, although I would like to spend more time with you, the times we are together are wonderful.\n\nThe truth is that the heart speeds up when it's time to turn off the television and come back to you. It's something I can not control and ... I think I'm starting to ... fall in love with you.\n\nI'm afraid of being separated, of being forbidden to be together. Every time I think about it, it anguishes me, so I try to enjoy every minute with you.\n\nI've lied to you before. I'm not falling in love with you ... I... love you. Yes I love you. I said it already!","XXX","Tengo que encontrar la forma de optimizar mi tiempo de televisión o trucar el aparato de alguna manera. No sólo para poder pagar nuestras necesidades básicas sino para pasar el mayor tiempo posible a tu lado.\n\nNo puedo pensar en otra cosa. Eres lo primero en lo que tengo en mi cabeza cuando me levanto y lo último cuando me acuesto. Consigues que las horas parezcan minutos y, aunque me gustaría poder pasar más tiempo contigo, los momentos en los que estamos juntos son maravillosos.\n\nLo cierto es que se acelera el corazón cuando llega el momento de apagar la televisión y volver junto a ti. Es algo que no puedo controlar y... creo que empiezo a... enamorarme de ti.\n\nTengo miedo de que nos separen, de que nos prohiban estar juntos. Cada vez que lo pienso me angustio por eso intento disfrutar cada minuto contigo.\n\nAntes te he mentido. No me estoy enamorando de ti... te... quiero. Sí, te quiero. ¡Ya lo he dicho!"
HiddenStory04,"No, it can not be! What I am going to do! I want to die! The Trinity has discovered us and they want me to pay a tax for being with you. Why do not they want us to be happy?\n\nI do not stop watching TV to save but it is never enough, it is consuming my life. Every cent I earn is to be with you. I do not eat, I do not drink, I smell bad but it is not enough.\n\nI can not live with this anguish, it's not fair. It's not fair! I can not look at you and think that to be together we have to give them money. Dirty money, dirty money! All for the dirty money\n\nI'm going to end this now, I can not take it anymore. After all, that's what the euthanasia machine is for: fast, clean and painless. Please, hide in the closet, I could not stand looking into your eyes.\n\nGoodbye honey, forever. Be happy wherever you are.\n\nYour eternal love, Annie.","XXXwqaswe3","¡No, no puede ser! ¡Qué voy a  hacer! ¡Me quiero morir! La Trinidad nos ha descubierto y quieren que pague un impuesto por estar junto a ti. ¿Por qué no quieren que seamos felices? \n\nNo dejo de ver televisión para ahorrar pero nunca es suficiente, me está consumiendo la vida. Cada céntimo que gano es para estar contigo. No como, no bebo, huelo mal pero no es suficiente.\n\nNo puedo vivir con esta angustia, no es justo. ¡No es justo! No puedo mirarte y pensar en que para estar juntos tenemos que darles dinero. Sucio dinero, ¡sucio dinero! ¡Todo por el sucio dinero!\n\nVoy a acabar con esto ahora, no puedo más. Al fin y al cabo, para eso está la máquina de eutanasia: rápida, limpia e indolora. Por favor, escóndete en el armario, no podría soportar mirarte a los ojos.\n\nAdiós cariño, hasta siempre. Sé feliz allí donde estés.\n\nTu amor eterno, Annie."
,,,
NewsFinal,"End of the demo. You can use the Automatic Euthanasia Machine to finish.\nThe Trinity thanks you for playing Dystopicon.",XXX,"Fin de la demo. Puedes usar la Máquina de Eutanasia Automática para acabar.\nLa Trinidad le da las gracias por jugar a Dystopicon.""
NewsFinalEuthanasia,"End of the demo.\nThe Trinity thanks you for playing Dystopicon.",XXX,"Fin de la demo.\nLa Trinidad le da las gracias por jugar a Dystopicon.""
,,,
WeirdPackage,"A package has arrived","Ha llegado un paquete","Ha llegado un paquete"
TakeWeirdPackage,"Take it!","XXX","¡Cógelo!"
FirstPackage,"This package is very important for us but they know we have it. It contains important information about the government of The Trinity. We need you to keep it for a few days.\n\nWe can not give you more information for now and we promise not to cause you more problems.\n\nPlease help us!\n\nThe Dissidence.","XXX","Este paquete es muy importante para nosotros pero ellos saben que lo tenemos. Contiene información importante sobre el gobierno de La Trinidad. Necesitamos que lo guardes durante unos días.\n\nNo podemos darte más información por ahora y prometemos no causarte más problemas.\n\n¡Por favor, ayúdanos!\n\nLa Disidencia."
SecondPackage,"Thanks to the information that kept us, we have been able to contact someone within the government.\n\nThere is a fifth column with people committed to fighting the Trinity and they have provided us with important data. Among them are the dates of the upcoming party events.\n\nWe have discovered that one of the members of The Trinity will make a parade down his street and we need to allow us to use his house as a safe house to carry out a resistance operation.\n\nWe guarantee that you will not be compromised in the operation. Nobody will know that you helped us.\n\nThe Dissidence","XXX","Gracias a la información que nos guardó hemos podido contactar con alguien dentro del gobierno.\n\nHay una quinta columna con gente comprometida en luchar contra La Trinidad y nos han proporcionado datos importantes. Entre ellos están las fechas de los próximos eventos del partido.\n\nHemos descubierto que uno de los miembros de La Trinidad realizará un desfile por su calle y precisamos que nos permita usar su casa como piso franco para realizar una operación de resistencia.\n\nGarantizamos que usted no se va a ver comprometido en la operación. Nadie sabrá que nos ayudó.\n\nLa Disidencia."
ThirdPackage,"In this package you will find the parts and instructions for assembling a precision rifle.\n\nIn a few days a shooter from The Dissidence will knock on your door. He will be responsible for carrying out our revolutionary act.\n\nWe need you to help us. Simply you have to assemble the rifle and have everything ready for when the shooter arrives.\n\nIt's very simple, just follow the directions. Do not worry, it will be a quick operation. Your anonymity is guaranteed.\n\nThe Dissidence.","XXX","En este paquete encontrará las piezas e instrucciones para el montaje de un rifle de precisión. \n\nDentro de unos días llamará a su puerta un tirador de La Disidencia. Será el responsable de realizar nuestro acto revolucionario.\n\nNecesitamos que nos ayude. Simplemente tiene que montar el rifle y tenerlo todo preparado para cuando el tirador llegue.\n\nEs muy sencillo, sólo siga las indicaciones. No se preocupe, será una operación rápida. Su anonimato está garantizado.\n\nLa Disidencia."
FourthPackage,"Do you remember that we told you that we guaranteed that you would not be compromised with the operation? We have not succeeded.\n\nThere has been a change of plans. We do not have time for explanations we need you to be the one who performs the act of subversion.\n\nIn this package you will find a precision rifle. You just have to aim with it and shoot, it will be very simple.\n\nA car will be waiting for you to put you safely in a safe place.\n\nWelcome to The Dissidence!","XXX","¿Recuerda que le dijimos que le garantizábamos que no se iba a ver comprometido con la operación? No lo hemos conseguido.\n\nHa habido un cambio de planes. No tenemos tiempo para explicaciones necesitamos que sea usted el que realice el acto de subversión.\n\nEn este paquete encontrará un rifle de precisión. Simplemente tiene que apuntar con él y disparar, será muy sencillo.\n\nUn coche le estará esperando para ponerle a salvo en un lugar seguro.\n\n¡Bienvenido a La Disidencia!"
KeepIt,Keep it!,XXX,¡Guárdalo!
ReportThem,Report them!,XXX,¡Denúncialos!
,,,
EuthanasiaConfirmation,Are you sure you want to use the Automatic Euthanasia Machine?,XXX,¿Está seguro de que quiere usar la Máquina de Eutanasia Atomática?
ConfirmationYes,"Yes, I want to finish.",XXX,"Sí, quiero terminar."
ConfirmationNo,"No, I want to continue.",XXX,"No, quiero continuar."
,,,
PackageTaken,We know you collaborated with the dissidents. We won't forget... \n\nJustice and Work!,XXX,Sabemos que colaboró con los disidentes. No lo olvidaremos... \n\n¡Justicia y trabajo!
PackageNotTaken,We know you didn't collaborate with the dissidents. We won't forget... \n\nJustice and Work!,XXX,Sabemos que no colaboró con los disidentes. No lo olvidaremos... \n\n¡Justicia y trabajo!
,,,
FinalMessage,End of the demo.\nThe Trinity thanks you for playing Dystopicon.,XXX,Fin de la demo.\nLa Trinidad le da las gracias por jugar a Dystopicon.
FinalMessage00, "The Trinity informs you that you have died.\n\nIf you have not passed the probation period, your house will be available again for another applicant to obtain citizenship.","XXX","La Trinidad le informa de que ha fallecido.Al no haber pasado el periodo de pruebas su casa volverá a estar disponible para otro aspirante a obtener la ciudadanía."
FinalMessage01,"You have decided to end your life.\n\nThe Trinity thanks you for using the euthanasia machine, so your house can be occupied by a new applicant to obtain citizenship.","XXX","Usted ha decidido poner fin a su vida.\n\nLa Trinidad le agradece que haya usado la máquina de eutanasia, de esta forma su casa podrá ser ocupada por un nuevo aspirante a obtener la ciudadanía."
FinalMessage02,"Congratulations!\nYou have managed to overcome the testing period with a high political affinity, demonstrating your commitment to the government of The Trinity.\nThat is why you have obtained citizenship, which entitles you to a paid job and a larger house.","XXX","¡Enhorabuena!\nHa conseguido superar el periodo de pruebas con una alta afinidad política, demostrando su compromiso con el gobierno de La Trinidad.\nPor ello ha obtenido la ciudadanía lo que le da derecho a un trabajo remunerado y una casa de mayores dimensiones. "
FinalMessage03,"Congratulations!\nYou have managed to pass the testing period. Unfortunately, its political affinity is not high enough.\nYou will have to go through the testing period again in order to demonstrate your commitment to La Trinidad.","XXX","¡Enhorabuena!\nHa conseguido superar el periodo de pruebas. Lamentablemente su afinidad política no es suficientemente alta. \nTendrá que pasar otra vez por el periodo de pruebas con el objetivo de demostrar su compromiso con La Trinidad."
FinalMessage04,"Congratulations\nYou have managed to pass the testing period. However, he has not shown any political affinity with the government of The Trinity.\nFor this reason you will be sent to a reeducation camp so that you can obtain sufficient political knowledge to be able to obtain citizenship in the future.","XXX","¡Enhorabuena!\nHa conseguido superar el periodo de pruebas. Sin embargo no ha demostrado tener afinidad política con el gobierno de La Trinidad.\nPor este motivo se le enviará a un campo de reeducación para que pueda obtener el conocimiento político suficiente para poder obtener la ciudadanía en el futuro."
FinalMessage05,"Congratulations!\nYou have won the first prize in the national lottery. Tomorrow you will be assigned a job, a new house, thus obtaining citizenship.\nThe Trinity is very happy about your fortune but wants to remind you that citizenship is a privilege and you have not obtained it with effort, so you are asked to take advantage of it with responsibility.","XXX","¡Enhorabuena!\nHa ganado el primer premio de la lotería nacional. Mañana se le asignará un trabajo, una nueva casa, obteniendo así la ciudadanía.\nLa Trinidad se alegra mucho de su fortuna pero quiere recordarle que la ciudadanía es un privilegio y no lo ha obtenido con su esfuerzo por lo que le pide que lo aproveche con responsabilidad."
FinalMessage06,"Congratulations!\nYou have saved enough to get permission to leave home. The Trinity is very proud of you.\nNow you can look for a job and show that, with effort, you can be worthy of citizenship in a future that, we hope will be close.","XXX","¡Enhorabuena!\nHa conseguido ahorrar lo suficiente para obtener el permiso para salir de casa. La Trinidad está muy orgullosa de usted.\nAhora podrá buscar un trabajo y demostrar que, con esfuerzo, podrá ser merecedor de la ciudadanía en un futuro que, esperamos sea cercano."
FinalMessage07,"We are very disappointed with you. You have shown yourself not to be a person worthy of your trust and have attacked one of the members of The Trinity\nFor this reason, you are informed that you become a dissident criminal and your search, capture and execution will proceed.","XXX","Estamos muy decepcionados con usted. Usted Ha demostrado no ser una persona merecedora de su confianza y ha atentado contra a uno de los miembros de La Trinidad\nPor ello se le informa de que pasa a ser un criminal disidente y se procederá a su búsqueda, captura y ejecución."
,,,
Window000,In the window appears a demonstration with protesters demanding more freedom to step out of their homes.,XXX,"En la ventana aparece una manifestación pidiendo más libertad para salir de casa,En la ventana aparece una manifestación pidiendo más libertad para salir de casa"
Credits,"A game\nby\nOveR Software\n\nGame design,\nCode, sound\nand story:\nJ. Felipe Molina\n\n\nComics,\nConcepts,\nTexts revision\nMario Alba\n\nAdvisors,\ntesters\nand nice\npeople:\nHi Warp\nRoldán García\nValhalla Cats\nad people\nfrom Amudev\n\nProps\nRadio:\nIlonion\nComputer:\nGlen Fernandez\nLocker:\nErlon Abrantes\nArcade Machine:\nIoan Stan\nMedkit:\nD880\nEuthanasia\nMachine:\nDaniel Mallete\nBlinds:\nJalusie\nUnity assets:\nLowpolyman\nEssen\nHoschu 3D\nMistelko\n\nOther:\nKenney\n\nThanks for\nplaying\nDystopicon","XXX","Un juego\nde\nOveR Software\n\nGame design,\nCódigo, sonido\ne historia:\nJ. Felipe Molina\n\n\nComics,\nConcepts,\nRevisión textos:\nMario Alba\n\nAsesores,\ntesteadores\ny gente maja\nHi Warp\nRoldán García\nValhalla Cats\ny gente\nde Amudev \n\nProps\nRadio:\nIlonion\nOrdenador:\nGlen Fernandez\nCandado:\nErlon Abrantes\nMáquina Arcade:\nIoan Stan\nKit médico:\nD880\nMáquina de\nEutanasia:\nDaniel Mallete\nPersianas:\nJalusie\nassets de Unity:\nLowpolyman\nEssen\nHoschu 3D\nMistelko\n\nOtros:\nKenney\n\nGracias por\njugar a\nDystopicon"